抵制悠二伏list 由你我做起

咁po個新list出嚟囉

扮汽水人

汽水人係咪仲係高登

悠二啲case幾好taste屎

Updata完未

假撚到

仲日日「留名等睇悠二伏list」添

好扮唔扮 扮汽水人

留名等睇悠二伏list

汽水人到底出到一條list未

係就快po啦。。等睇野

其實抵制黎做咩

屌你你張gddr5x 1070出到未呀